打政府唔入既話 就要打其他目標

既然大陸死攬林奠既，我地就要由敵人內部開始分化

大家宜家呢刻都比仇恨蒙蔽，將焦點放左落黑警到。但事實上，黑警就係體制內合法存在既團體，受到法律保護。只要一日港共當道，黑警都會無事

但大家唔記得左係邊個掛住刷鞋而誤導政府，令到政府錯判形勢，導致送終亂局 - 係保皇黨

邊個係615之後立刻同政府割席 - 係保皇黨

邊個同元朗黑幫勾結 - 係保皇黨

邊個同福建同鄉會有關係 - 係保皇黨

點解要攻擊保皇黨，因為議員係港共最唔容易控制既一環，會因為時局而出現變化。當初612，615之後，麥美娟爆林奠粗就真一大助證

最理想緊係要保皇黨係選舉全敗，但臨近選舉個陣時國家機器一定會全力出動。所以宜家應該要向中間偏藍既市民帶出上面所講述既幾點，灌輸保皇黨為私利而賣港既想法，令到保皇黨長期受壓而向政府施壓。

做得保皇黨十個入面有八個都係為左利益，只要利益受損就一定會作反

希望大家可以搵多d由送終開始保皇黨賣港賣政府既證據，係各區大力宣傳。最緊要係多圖少字，要令三姑六婆都容易理解

推

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。